找數真漢子 - 終極港女25歲以上以結婚為目標之理想與現實 (4)

痴撚線，我上咁耐新舊燈都好似未見過有咁勇既絲打
明知Angela Baby 又死 Janice Man又死都夠彊找數

諗唔到Topic 啦
不如就講下25歲以上以結婚為目標既拍拖理想與現實啦
反正火姐都真係女版既公屋定私樓

雖然佢真係好撚港好Mean又好現實
但可能正如高登教父話齋，說話就難聽啲....

如果你都想知呢種終極港女係點分別男人，
又或者如果你想知，點樣可以避免被純粹想搵長期飯票既港女搵笨柒
or 乜想講下拍拖既都理想與現實乜都好

歡迎吹水(罵戰?)

但由於點都係死，我建議 No More 自貼

留名。唔自貼。OK

言談之間感覺到，絲打似乎都係有啲自信既靚女嚟
其實我都想八下欣賞下架
不過算啦一陣累埋你畀人高登仔評女.jpg
大家吹下水咪算

我以腹肌ko腹肌ok?

利申：183 cm 六舊腹肌完全無肚腩

因為瘦到仆街

等ing

留名

可以入黎睇我點屌黑心男

睇咗， 似係條女同條仔both硬膠多啲喎

似係 on9多過黑心

火姐 gogogo
覺得你講得啱
樓主似係冇自信疑神疑鬼煩膠型
女仔同佢坦誠講哂過去已經好難得

陣間搵佢黎case study
Fit哂我先前講既嘢

約果方面我覺得可以加多少少
屌你我先前成日試過俾人約Starbucks etc
我一定唔會出
俾啲誠意 fine dining 喇屌

火姐有無30

我正想講我覺得姐姐先係最正

27

我屌係因為佢拎左人哋兩個處
又嫌宜家條女唔係

有一種連登仔一向又要老婆係處但又要係拍拖果陣食人隻豬之後又唔係同人結婚架啦
學佢地話齋自己又玩到厭想搵靚處女黎埋單

屌你30幾歲人仲學人連燈仔思想
會否太離地

咁拍拖個陣唔食，等結婚先扑嘅男仔又點睇

okay今次我柒左我講得唔好
我意思係，佢地成日話d港女玩到咁上下搵個毒毒地既埋單，佢地自己其實都係一樣搵條女黎埋單，但又要溫柔體貼又要千依百順又要鬼火咁靚，仲要處得黎係好砌
btw我20出頭架咋未有耐30

佢條女3張野兩個月就扑得6個ex真心唔算多啦
嗰位人兄食過兩隻豬以為會陸續有來繼續有豬食有純情囡囡食
真係食豬食懵左

但我睇到既係佢覺得唔係處無問題
佢個問題係個女仔未係人地女朋友就同人扑，覺得佢好隨便

咁都係近乎係死路一條，信我
火姐屌柒我都係咁話

咁拍拖食左人隻豬，最後又無娶到，咪又比連登仔話仆街

佢咪又係識得兩個月就扑 仲要扑完先問人情史然後喺度介意
咪又係有食唔食罪大惡極食左先講既人 唔知佢又有幾唔隨便

男好女好都係有呢種人
但講真我唔覺得婚前禁愛係好事，性觀念同習慣唔夾係婚後係會好大獲，如果覺得對方岩結婚既其實應該係要試性，睇下係咪真係連呢樣都夾到
你要玩五十道陰影你唔係要我奉陪下話 你要睇住韓劇做既我亦都接受唔到，而且結左婚又走唔到喎

過左去就算啦，ching而家都娶左個好老婆

以硬膠公子作case study
重溫 25以上港女如何物色結婚對象

1.太快發生男女關係通常好快分手
個男人一定覺得你cheap
個人認為同男友去旅行都唔好
寧俾人知莫俾人見

2.拍拖三年為上限
一定要有planning話結唔結婚
三年已經足夠了解一個人
硬膠公子條女拍左五年俾埋個處
條友都係無心結婚
繼續拍都係唔會結

3.女人一定要適當隱藏自己過去
唔到結婚都唔好公開男朋友
除非你好有信心可以行到去最後

瞓醒未
連登仔連拖都未拍過
要求條女aa制 c cup 白滑大波處
睇得多連登反而愈來愈溝唔到女
信唔信

但女人有純吉吉frd好撚隨便既話
的確係會令想同佢有認真長遠發展既男人有所卻步
呢個一定係不爭事實
同題係如果條女肯坦白既話
咁就真係要睇條仔點諗
總好過第日先爆煲

Agree
自己都係咁
有咩口話條女

不過最大問題係嗰條仔係撚認真咩
咁都係有心想娶人？咪撚玩我啦

佢哋啲黑心男會話唔扑過點知性方面合拍

Exactly

無論男好女好，知己知彼好
因為你會從呢個睇得出性格

巴打豁違我佩服，但我見過更多爆煲過案

我覺得一係就大家了解晒再決定
好過將來你先發覺同預想原來係有咁大落差

性方面合拍好緊要，當然我講緊婚後
婚前你可以隨時隨地嗌分手但婚後唔得
我都係講返果句，如果婚後先知個女人要玩五十道陰影我真係無法奉陪，如果佢要睇住韓劇搞我亦接受唔到

感情野呢到share得嗎?

咁點解會睇住 AV 搞

放心share

你咪share
不過我講嘢一針見血
Get ready

我係認同而家同好多香港男人結婚
好似湊仔咁
分分鐘30幾歲人思想仲係好唔成熟
所以女人一定要嫁個大過自己嘅男人

Exact7ly

我都覺 好多男人都好幼稚
我唔想湊仔呀 互相照顧咁咪幾好

咩睇住av搞？
我講緊之前有個post話咩男人都係想正正常常做下愛 入邊個樓主咪話佢條女睇住韓劇搞

講真無幾多男人做到咁瀟灑
我一定唔得
除非坦白一早已知
正如如果我娶個老婆，我都相信佢唔會想我暪住佢
原來我以前係基既或者whatever (舉例咋！I,m not gay）
我會選擇向我想以後訓係我身邊既枕邊人坦白
好過呃住佢之後先爆煲

不過會成日有人話你老夫少妻
But who fucking care
我思想上成熟過我老公

你老公大你幾多？
我自己由中學嗰時，已經鐘意叔叔type

火姐老公幾大？

所以女人青春有限
你年紀越大搵個大過你嘅
好多都結左婚喇
Let's say你三張 就要揾個4張
喂4x都未結婚既男人
係咪真係嫁得過先?
所以2x係女人最易揾對象

利申 成日俾人話老夫少妻

183 cm 六舊腹肌略略有少少猥瑣既叔叔有無興趣？

唔係有人話貼腹肌既咩

That's why 要嫁個大過自己
男人唔易老但女人易老

我睇到上個post 你條飛毛腿

睇落老夫少妻不知幾好
俾人話拖住個細佬先陰鳩公

原來係咁

唔一定既我覺得
依家都越來越多姐弟戀成功走向婚姻

女人真係好易老

飛毛腿嗰啲表面嚟架啫
內𥚃都係啲健碩既二頭肌呀三頭肌呀嗰啲咁既嘢嚟

巴打你有肌肉？ 幾歲

自貼俾我地丁丁佢

No more自貼

去完Speed dating先發現自己幾在意歲數

早排的起心肝去Speed dating, 發現大部份應該都大過我

match到兩個睇落最後生(+gfable), 原來都係大過我

諗緊點婉拒好 唔想浪費人地時間

如果佢係講緊肌肉面頭有層好厚既脂肪cover左既情況，我諗都應該係叫有肌肉

皺紋都有條掛點都？
我黑眼圈大咗好多
皮膚好粗糙

連登好多post 都好小學雞好似弱智仔咁
好多好細嘅連登仔
依個post 終於有深度少少

唔貼啦，講笑咋
撚有美國隊長身形咩，老夫子排骨就有幾條
但 183cm 就真既

男人有紋同女人有紋係唔同

睇落暫時出聲既都有廿幾歲

身高唔錯
應該幾有市

你咪直接拒絕囉
你估條女又淨係match左你咩
你唔上大把人上

其實speed dating係咪真係信得過

瘦唔好咩？
反而唔鍾意啲好多肌肉果種

女人既好多肌肉同男人既好多肌肉好似係兩回事
有冇示意圖睇下

利申 同個高質港女friend一齊去過speed dating
老公知 我全程西面同匿埋

最尾問我意見剔邊條友好
我話你玩嘢全部剔哂囉屌
結果有2x條友回剔 (總數3x人)

我肯L定去得speed dating都係本身有問題

我都唔知
我鍾意啲鋼條型/好瘦果種
男人果種應該係大大份咁?

真係！？
我有諗過去

呢隻肌肉唔錯

我都好想去見識下

一句講晒激戰張家輝彭于晏你接唔接受到
男人眼中以上兩位先叫鋼條而唔係bulky/muscular
如果你係要文青形果d我地眼中係視之為瘦弱type

慳返啲錢啦屌
不過我又唔係話去過好多次嘅
所以都未必可以作準

遮鳩住個樣揸埋架 Cayenne 出嚟都昆得吓架

我想去睇下有幾奇形怪狀

講真男人唔洗靚仔

問題係我個樣實在太猥瑣

if you go for porsche but you don't go for a 911...

絲打聽落性格正常
係咪畀黑心男拖
定返工嗰度冇乜仔

但我唔鍾意文青
彭于晏對我嚟講算大隻喇
有少少肌就夠

有冇再詳細d既情況可以分享下

圖呢

有無例子形容
或者類似咩人

絲打點解你咁準呀
我個世界唔單止返工 不嬲都係女人多

黑心男都講中咗

P 牌咋....
講真我係move仔都揸唔掂嗰隻嚟
其實乜都係嘥鳩氣

其實果d所謂少少肌都真係好多肌黎，都要花好多時間去build up muscles同lower body fat rate

我都好好奇

即係頭先上面嗰個男人
喺度諗點樣婉拒人哋speed dating d女
嘥鳩氣啦屌
識咗你幾分鐘咋人哋又會同你認真咩
你覆咪覆唔覆咪算

根本一條女都text緊幾條仔

地獄教車師傅幫到你

呢個就梗係高質post啊
教人搵老公喎大佬
有咩post可以高質過呢個post

兩邊都係漁翁薩網
證明上面果條仔都係好細個
唔成熟架啦諗嘢

你就好啦
我本身個樣都算細個
但的確25歲新陳代謝會慢咗

老夫子身形示意圖

見佢講揀睇落最細個都知佢咩料

基本上男嘅全部都係毒撚
女嘅反而會有靚女
但唔多
咁所有毒撚都會集中係靚女嘅身上架啦
你留得電話嘅一定係靚女啦
點會得你一條仔搵呀 ?

男人想皮膚好d其實係咪都唔應該飲酒

我個friend第二日已經有1x個男人WhatsApp佢
但係佢又唔block人喎
恥笑班男人
正如我所講 去得嘅都係有問題嘅

做乜

你哋都黐線, 有冇個實際既話題嚟討論一味片

相中人就係你？
body fat rate好低下咁喎
練多些少muscles會好睇d

Benz雄

去得乜嘢

冇追

Speed dating

但凡講得乜乜都係有問題既女人都偏激架啦仲嘈

劣改

有道理

Hahahahahahahaha

人地都要同你有感情先可以算係感情問題架嘛

瀟灑果的叫男人，唔瀟灑果的根本唔係男人
你唔好會錯意

反而我想知參加speed dating多數係咪中佬中女多?
30-40左右?

我估應該咩人咩年齡層既都有

講的確易，但知易行難
我想問有幾多人做到
相信一定唔會多

而且清楚理解而瀟洒係一回事
不知情地過住先既，又係另一回事
你覺得日日訓係身邊既兩公婆可以呃得幾耐？

唔通同條女一齊半年之後，
先爆煲比佢知我以前係gay, 佢話好shock接受唔到
我又屌柒佢唔係女人？

我只會怪自己無向佢坦白

我就見到有靚女囉
但係靚仔就真係一個都冇

靚女好有可能係媒

我覺得應該要了解下對方既情史
學習下人地既好，自己又唔好做人地ex既衰野，咁對段關係應該會好d, 但如果人地唔想講，就唔好chur住人地講前度咁囉

肌肉版Sales雄

Sales佬的確好撚Man
我自問真係好難做到去到咁既級數
相當唔易，我一定唔得

我轟撚死你們呀！！！！！！！！

一...一....一夜夫妻百夜恩....
你也念念我們曾經渡...渡....

屌....好攰but失眠....

呢度發生左咩事

竟然唔識基頭四

二媽你係咪同我一樣美國西岸時間作息

講真，處我屌過。
好多經驗又屌過。
大家一齊開唔開心關處唔處乜事，成日話臭西仲on9, 個西臭唔臭係生理健康問題，關經驗乜撚事？btw o的on9 窮柒癈毒 可能連女人手都未掂過只有ff !!
再者，乜登都好，連溝女拍拖同點喜歡一個人都要上網問，即係連基本生存技能都有問題，咁o既男人，真係見到都想嘔！！

離乜撚野地， 毒就毒啦。
自問好撚大男人，但大男人唔該有返男人o既氣度同風彩。

其實， 人與人之間，冇話一定邊個食邊個。
你係得o既， 蕩女都可以收服變乖女。唔掂o既條女幾好幾乖都自然頂你唔順。

呢o的睇到一個男人閱歷同智慧！
如果真心愛上一個人，屎都係香o既。
貼近現實o的講，喜歡一條女，想同佢發展，好多客觀因索，樣靚？ 身材正？ 加埋o岩feel? 屌你咪又係上左先算！ o我，最後性格ok o既夾到生活開心先係難求。 手數？ 難聽o的講我很少會見到女人很少拍拖上床經驗o既係愛情生活ok的。

一個有智慧o既男人，只會評估點樣可以張一個心愛的女人變為自己的女人。 其他野？ who fucking care!!!

好睇你肯唔肯提升自己， 同爬升自己圈子。
man o既人， 唔一定係富有， 但必先內心強大。

同男人一樣，要順眼

有咩好問
每個人相處都唔同
成日記掛住過去點點點又有咩用

同埋未必個個都會想講

無咩經驗受傷會重啲
跌跌撞撞咁
過來人

好衰
但我應該同你同年咖

或者係我講得唔清楚

但各位有心想認真以結婚為前題既絲打，
我可以寫包單咁畀個心理準備你:

你認為自己既過去，係可以當完全粉筆字既，
老女人自High式既係自欺欺人。

我唔係講緊話要連登仔嗰啲乜嘢產房搵老婆，
你正正常常拍過幾次拖，咁當然未必係有乜問題。

而係，一個男人既現實。

我就舉個誇少少，又比較易理解既例子:

就正如張晉娶蔡少芬既時候，
佢可能未必需要好Detail咁知道蔡少芬同大劉究竟玩過乜花臣，
有無哥爾夫球春卷孖Q入洞，
但 at least，我絕對相信張晉一定知道佢老婆曾經「跟過」大劉既事。
而佢亦Overcome到。

你話蔡少芬其實可以呃鳩佢?

無錯，但你亦要有心理準備一個以後日日訓喺你身邊，最親蜜既枕邊人，
你要永遠咁呃佢，你覺得可以呃得佢幾耐。

唔撚好信啲乜嘢可以呃佢一世。
男人對住心愛既女人，
有時的確係可以好蠢，但亦唔係戇鳩既。
有好多你以為可以呃到佢既嘢，
其實佢根本一早已經知or遲早都會知，
只係佢真係好撚愛你。

而你既過往越激，可以Overcome而愛你既男人，一定越少。

所以各位絲打，請緊記唔好以為後生就乜都無後果。
其實係有既，終有一日你係會要面對返你以前既自己。

揀老公，就要揀一個 Fully know about you but still love you,
情願失敗都好，都唔好諗住假扮，去昆一個男人返嚟先爆煲先算。
咁係唔會有好結局

信我，我實在見得太多。

純粹失眠

有冇試過價melatonin 黎訓教？

我而家開始抄

乜嚟？唔識啊
我google吓先下次試試，thanks巴打

不如絲打貼返張當無數算呢

講笑啦， no more 自貼

女仔好少咁冇義氣咁易收買喎
Sales佬一定好叻冧班姐妹

Excat7ly

講左好耐要溝一條女首先就要溝佢d姐妹
除非個男人外在內在條件都極之好，咁你想溝果條女就會死霸住你唔到穩定甚至結婚都唔同姐妹透露你既存在，因為怕d姐妹爭食
姐妹就係一樣咁既野，你去買衫，自己一個買，好快就買到，但同姐妹一齊買，就諗過度過都係唔好啦，因為你地潛意識覺得，自己覺得靚覺得好係無用，要d姐妹都覺得靚覺得好咁就真係好真係靚。
所以呢個唔係義唔義氣既問題，而係班姐妹本質既問題，就算佢唔八婆，佢為左自己既朋友有更好既生活，都係會將有前夫有個b既事實話俾sell屎佬知，只係八婆，受你些少好處後主動同你講並且有意圖拆散你，非八婆，就唔會有咁既意圖姐。

姐係你都有落過effort落班姐妹度啦

找數. 字很醜, 請見諒

次數唔足嗰啲二媽會幫我補上

嘩........

點解毒撚成日都ff 自己會成功

胸圍就胸圍啦 奶乜嘢罩

咁你大過我

你大定我大定火姐大？

你指波定年齡？

屌你

我抄咗一版 33行。麻煩你抄67次

嗚呀我要大波呀～～～～～～～～～～～～

嗱唔得咁架絲打無大波波睇我係唔會抄架

哎好啦講笑
我抄多半啦
其他唔該sales佬or邊位義氣巴打頂埋佢

咦喂咪住先
點解推推下會變咗做我抄架
我葡萄火姐做乜膠

介唔介意男朋友以前叫過雞？

火姐sell屎佬洗唔洗入去講兩句發表下意見

我抄囉
差幾多而家

咁夠雷！？
Btw無記錯呢位巴打
好似係咪我以前啲讀者朋友嚟？
我啲濕鳩書咁另類都有人睇
難為讀者我過意唔去啦

放心啦我估火姐唔會咁小器既，收貨架喇

係讀者呀
買埋你d 書添

又入去屌下囉咁

我唔同呢個男仔一齊唔會係因為佢叫雞
而係因為佢on9
都仲未一齊仲係溝緊
你同條女講呢啲係想點?

我會覺得佢係我以後叫雞你唔好阻止我啊
因為我已經話咗俾你聽而你又冇爆我
你已經係同意左咁係Ok

唔係我真係唔明點解要同條女咁講

我唔明個出發點係咩囉
條女又未到手
話自己坦白係一個優點嚟架咩?

我真係覺得男人叫雞冇問題
好過嗰啲喺嗰度食嗰度屙嘅男人
揾個小三返黎 上身搞唔掂
要個大婆拆返轉頭
年中真係見唔少

如果首先坦白自己有兩層天晉之類，應該掂硬

比我係大婆已經即刻一掌打到佢入深圳人民醫院
如果一個男人集偷食、仲要食得嚟蠢於一身
仲拆佢老母個三唔三黎把撚

我接受唔到

其實都冇話你可以唔接受
你唔接受又可以點
咁好明顯男人嘅性需求係多過女人嘅

一路煲劇一路做

呢d自己攞黎啦
男方同女方食飯，但個男既掛住玩手機，女人都覺得佢唔尊重自己啦

果條契弟已經比我屌到潛左水
根本就冇料
你有車有樓有錢點會驚你老婆比綠帽你
同埋佢根本就冇可能結婚

火姐麵包>愛情

一齊㩒咪ok
咁一路做一路煲韓劇都OK 丫
一齊享受下
好過快快趣趣但求你出一後洗個手就繼續煲劇啩

係因為男人無錢就會多疑
個條友就係人版
你會唔會想日日自己個男朋友疑神疑鬼

吓
10個男人9個叫?
你咩人咪識咩人

9.5

我一日可以識百幾二百人有時
我都可以同你講10個男人九個叫雞

小弟下年準備結婚 未畢業 幾乎零儲蓄
女方屋企會full pay一個千幾呎單位+車位比我地
利申 間屋會落我同女友個名

純粹想分享下女人唔係個個都睇錢先結婚姐

問時亦分享咗有男人會用拖鞋結婚

咪講埋d衰野啦 知你辛苦

覺唔覺夢露絲打好垃圾？

可能我登齡淺，究竟邊個係夢露

火姐返乜工識咁多人
好羡慕
但點知佢哋有叫

小三 火姐唔好用埋啲蝗語啦
啲二奶真係仆街嚟

依個名第一次聽

比著係我，我會答我鐘意神尼既我愛一碌葛

下年會買多一個單位收租
慘過比兩隻狗屌

你做左啲咩令到女仔屋企咁鍾意你？

呢位巴打，你十幾日前先話自己
Asso Grad 35 k 一個月喺女友公司做文員
轉個頭幾日前，女友阿媽已經做埋你岳母，
但又變返 25 k 一個月
老實講我真係唔知你真心定假膠

但就當你係講堅，真係一個軟飯王先。

反正我呢幾日得閒，拿，咪話阿叔唔教精你，
你以為你結婚，你岳母買埋樓，
佢地而家咁已經係比你搞撚掂食硬佢？。

你而家係處於一個好撚危險既狀態，
挽下手你岳母有一日要斷你呢對拖鞋既話，你乜鳩都無呀！

我就慢慢遂個point同你講
你鐘意就睇下路，唔鐘意既，咪當我鳩up。
反正我又唔食拖鞋

召喚佢都無意思
因為我估佢都係會答你呢d野：係因為女方本身屋企有d錢先唔睇錢，所以其實唔係真係唔睇錢；然後佢會再講：如果佢自己屋企係咁有錢，咁佢會揀個更有錢更搵得到錢，條件更好既男人，因為依家個女人係依靠自己屋企，姐係個老公既存在其實係可有可無。

我都係靠估，我估佢係咁樣答 火姐唔會屌係因為屌都廢事 更何況都唔知真心定假膠

拖鞋飯巴打面前既危險狀況係點呢?

<<第一>>

佢好硬膠咁向全世界宣揚，
層樓、架車全部都係老婆個阿媽出錢買既。

你以為買咗就係你？

錯喇，呢樣嘢哪怕係寫撚埋你同你老婆個名，
但上到庭，你岳母都可以話呢個唔係 outright gift，
而係conditional gift。

即係話，佢可以話我層樓無錯係「送」比你住住先，
但前題係，你唔可以離開我個女唔可以滾唔可以對我個女唔好...etc,etc.
你只要violate咗是但一樣，所有車呀樓呀可以即刻收皮。

or even, 如果有一個你條女提出分手，你一樣可以收皮。

你要一世醒醒定定咁做人。

唔信? 哈哈，好

你大可以到時試吓你個濕鳩律師好啲，
定係你個阿錢到無掟洗既岳母個律師好啲。

我仲未講埋呢層物業算唔算包含咗 implied trust
即其實只係交比你地待為持有住先。

都係嗰句，全世界都知層樓係拖鞋飯巴打個岳母買既，
佢仲要同晒咁多人講係岳母一炮過比晒錢添。

咁你認為到時邊個有絕對優勢?

(未完仲有，稍等)

[quote]找數. 字很醜, 請見諒/quote]
好想識絲打 找數真漢子

<第二>>

唔緊要呀！都結埋婚點都有啲渣拿呱?

我挑，你以為，咪撚咁老定呀。

你如果證明到你喺呢段婚姻或關係上有所貢獻既話，或者係得。

但拖鞋飯巴打又係點呢?

例如:

我同你講，咁撚樣你老婆or岳母有一日要斷你米路既話，你係死鳩梗。

因為「考慮於婚姻及家庭中所提供之貢獻」你可以講係零。

而且仲有大量證據證明，你一直都係咁，並以此自豪。

莫講話係要食拖鞋飯既男人，
那怕就算係女人都好，
真正聰明既人都唔會咁樣做。

拿，拖鞋飯巴打，呢單嘢又唔係話無得拆。

你渣渣臨 Po 多十幾廿個 Po 上連登又好、
IG Facebook又好，

顯示其實你平時你先係戴狗帶幫老婆洗腳奶腳指、擔擔抬抬，
通屎坑洗廁所乜柒都好。

而且你對住個官嗰陣，又面都唔紅咁，
話你係一個男人但又要求女方畀膳養費既話，
咁你既勝算應該就會大啲。

(香港法例及官判既時候一般都係會對女方有優勢的)

如果唔係，都係嗰句，
你保祐你老婆or岳母一世都唔撚好走，
記住以後小心啲，醒醒定定生生性性做人。

出糧方面係我岳母過數比我既 多左/bonus 咩都好 我都冇問 睇戶口結餘姐
另外你覺得有日我會比人斷水路既 太detail我唔會多講 你當我假膠都好 我話你知唔會

做咩無端端要上庭 分手
咁你assume左一個分離既結局 就唔洗討論落去

哦咁講真我就真係唔sure 既
而且你係咪都好，對我又無乜影響
我又無嘢睇既

不過我見過幾個好老定既case
結果都係被人收皮收場

你鐘意聽又好，唔鐘意聽又好
呢口拖鞋飯想食得穏食得遠既
就自己醒醒定定睇路啦

俾男人養嘅女人咪又係要驚呢啲嘢

咁你亦都assume 咗一個永遠都唔可以分離既路
And it's the only way for you

相對上女人比男人安全好多
基本上唔使太擔心
但如果你平時係好似拖鞋飯巴打咁既動作既話
都會有少少麻煩
如果想要保障自己，我唔建議咁樣

Ching ho ball

你concept係結左婚都要諗離婚之後既打算？

咁女人一般都唔需要太擔心既

當然你都可以自High咁諗，
但咁只會顯示你根本唔熟悉香港既遊戲規則

唔好同我講乜春男女平等
男同女，有啲嘢呢方著好啲，有啲嘢另一方好啲，
從來就根本不存在平等

(香港地嚟講，女方一定較多)

如果你覺得你食唔食拖鞋飯都無所謂
你當然可以唔諗

所以女人要有自己事業唔可以靠男人

感覺到你嬲嬲豬

咁激動都唔知做咩

換個角度講 就算日後女方果邊咩都冇哂 我都唔會離開

唔使聽佢鳩up

就當你有心只係以財產為前提先

男人就要驚，
女人如果喺香港結婚，基本上你已經保障咗八九成
除非你嫁錯郎，佢玩「盤pair」咬老綜同你攬炒，
or 佢係好撚有錢又好熟悉玩法成隊律師team同佢度，有心同你玩嘢既。
咁又另作別論

如果你係咁當然得

結婚誓詞有講 甘苦與共

哈哈......ok ok.
仲有人記得有呢句都算好了
希望你將來都記得

Sor 絲打手快快
我意思唔係話你係咁呀...
我係指如果女人係純粹以財產為前提出發的話
其實香港註冊結婚係算相當有保障的
反而男方較不利

我心知記得之餘亦喺日後實踐佢 先係誓詞既意義
唔係就同朗讀一段文字冇分別

仲有，成日見唔少人話: 「層樓己經落埋我名 」

其實呢句係好唔完整的

你係 JOINT TENANCY 定 TENANCY IN COMMON?

如果係前者，而層樓又係由你岳母全資購買既話。

just in case, 你覺得如果佢個女有乜東瓜豆腐既話，
會唔會就一定咁順利將層樓畀晒你?

令你變成 Sole Owner?

一層千幾尺既樓，講緊千幾二千萬，or more。

你咁有信心到時唔會有爭議既，你可以當我發up風。

仲有好多好多樣，你以為好穩陣可以食到尾既嘢，
其實一啲都唔穩陣。

過一段時間後，係可以有好多爭拗的。

而如果你係老公嗰一方，仲要無乜貢獻既話，更加係死咗大半。
香港地，女方只要係有心同男方爭既話，
通常男方都好難贏。

知喇

其實係咪唔抵得人地有拖鞋飯食

哈哈，可能係？
或者因為我無佢外家咁有錢，所以唔抵得

介唔介意講下層樓近邊頭？

樓主 其實我假膠嚟
咁講你會唔會好過啲

But anyway 既然嗰位巴打都話
其實有日就算唔食拖鞋飯，老婆唔再畀錢佢都ok
咁就其實乜要注意既事項都無所謂了

好羨慕

Not really
比我有錢既人點會少
日日都見，咁我咪要日日都好唔開心？
只係我都有興趣買
所以先想八下
但我係自己錢買的，所以我諗你外母買嗰啲我係買唔到的了

Share 下資訊ok?

你講到咩都要度要爭 又講贏幾多輸幾多 仲要打官司
你成日諗埋呢啲唔攰咩？
其實只係人地家庭比較富裕姐

我覺得揾個好老公
比搵個有錢外家食拖鞋飯易
雖然都係好難

但要長食拖鞋飯既難度係十粒星的
就算你好撚厚面皮過到面子嗰關
你都未必過到之後現實上既關卡

我唔知嗰位一畢業就結婚既巴打點解咁老定
佢又唔肯講

但既然佢話其實就算有日隨時唔食都ok
咁就一切questions 都係浮雲了

真係少年不識愁滋味呀
你覺得呢個世界，你唔諗，其他人就唔會諗？
你都識講。----- 家庭富裕
你有幾何聽過窮人係會要爭產的

可能你會話你而家覺得你岳母唔係咁
Fine~
咁呢個係一個相當難能可貴既exceptional case

三言兩語其實好難講得清楚你知我地經歷過啲咩
一對戀人既關係有幾穩固外人亦好難理解
只係你信就信 唔信就我假膠
不過我諗我點講都好 你只會搵唔同既理論去話我知
我第時會一無所有 一敗塗地

又爭咩產
我亦都理唔到人地點諗

喂巴打，你假唔假膠，對我有無乜影響？

你鐘意食拖鞋飯食到好爽都好，
我又唔會變到好唔掂訓街

而就算你唔掂，
我亦唔見得會變得好有錢可以即刻買多兩層海天晉。

我只係將我見過既多個過案講畀你知者，
你覺得你肯定自己會係 Exceptional case既，
你當然大可以不理。

我當你真係二字出頭，你講呢啲嘢或者有你既理由，
但你而家咁既玩法，他日係會容易危害自身架。

you 諗 you 啦

收到

你究竟明唔明資產既概念係乜嘢?

而家唔係講緊無線嗰啲膠劇，
而係一啲資產上既安排同定義。

那怕你話你外母買樓買車畀名義上撚晒上畀晒你地，
全部一系列既arrangement，都係資產安排。

作為一個食拖鞋飯，而又話隨時都唔食都OK無問題咁無得輸既男人(仔)，
(如果無記錯你係話自己啱啱畢業無耐就結婚，Right ?)
你可以少理，但完全乜都唔知就一定係硬膠。

係呀你好勁唔理人點諗，
你都要知個社會上呢啲嘢既規則係點運作架下話？

btw 紅魔鬼巴打咁究竟你外母Full Paid買畀你嗰層近邊度?

一手盤既話，之前我去過緻藍天，早排都去過海之戀。
但大單位係好難好難抽中的

而緻藍天最大都只係1142呎四房連雙套房，
我諗巴打你外母未必會睇得上眼呢啲啦?

所以我係好奇，因為香港大盤源其實唔算話多
我有個同事個老公話，如果要大要好住，不如去大埔康樂園
咁佢有錢當然可以咁講

如果可以做到mortgage 既話，
其實我係想再去屯門睇下啲細單位

唔介意不如 大家Share 下資訊?

港島區

好似要同你交代咁
上嚟擦下存在感姐

咁又唔使，交代呢啲嘢向自己向老婆架啫
但男人都係識多啲好既
既然你都話你會同老婆「甘苦與共」
我估你都唔會想他日有乜其他狀況既話由佢去煩呢啲嘢啩

唔會係春暉八號嗰啲咁撚堅吓話

不過如果外母幫手交埋管理費嗰啲又真係無乜問題

Sales 佬好Man

其實係我講到懶係輕輕鬆鬆姐

男人食到軟飯真係唔簡單
過下小弟兩招

咁如果外母係玩到呢個級數
的確係可以輕輕鬆鬆鄧梓峰既

長期食到軟飯先係最難
而碗飯仲要大到咁，而又坐定粒六食到最後既
媲美六合彩

一切隨緣 不能強求

18食25

但你呢啲只係軟飯粒
佢嗰碗係巨型拖鞋上既皇帝炒軟飯
仲要guarantee 一世任添

雖然我真係唔知點解巴打咁老定
既然佢唔講我亦無從學嘢啦
不過我估玩到呢個級數已非常人可學了

我就無乜覺得男人需要proud of呢樣

但講真，如果可以保證食一世軟飯，
仲要係食到去呢個級數嘅話，
我的確係想見識吓。

唔係話完全從未見過，
但真係好想知點解可以好自信咁堅咁穩陣。

話時話，你地分別幾大？

相差小於一年

好奇一問，點解會決定一畢業就即刻結婚？

都係嗰句 外人難以明白
當然 結果可以係一拍兩散

大家都認定左對方
我知你又會想講話世界好大 見識少 幼稚 etc.

多謝巴打祝福

嗱年青既巴打，唔知你當我係真膠定假膠喇
雖然我都只係一個普通人
但我覺得自己而家都幾好了
其實真係無乜話需要葡萄的
只係見唔少個案，都係爭拗收場
而男方一定係不利的
（當中有啲仲要已經係好識玩法）
我講嗰啲，的確係經驗之談嚟，唔信可以自己去study 吓
所以我先更加好奇，點解呢碗食足一世既巨軟飯可以咁有自信會咁堅

好明顯軟飯王係假膠
點解你地重會回應

唔......

哈哈......

我當佢講嘅野係真
只不過係d 19 asso grad
咁大口氣上黎同人講話我食軟飯
已經令我唔想同呢個人講嘢

你係邊個

春睴八號真係好靚架
Not假啦
我帶你去睇下ok?

我老婆

Any problem?

我都唔撚知點解要話比我知
但係男人係好奇怪
係唔驚俾人知佢哋去叫雞
女人就一齊去shopping會變friend
男人就一齊去叫雞會變friend

我屌你啦你呢個FF毒撚
咁鍾意9up 死返去你老母個閪度啦屌

形容下好喎

好似好威咁

你就更加冇撚用啦
你入嚟都係想我屌你姐
你要刷存在感呀嘛我依家就屌鳩你

讀書唔成仲要食軟飯
你真係覺得自己好威
你係咪同你老母講
我揾到長期飯票喇老母咁樣?

你同你條女讀書識?
條女係咁有錢嘅話就唔使讀濕鳩asso喇
又港島區又過千尺又講唔出係邊
你話你係外母公司打工呀嘛
個Title係咩啊?
入贅女婿?軟飯王?

我老婆梗係勁啦
老衲我今晚食完三六煲之後就打少佢一晚

有冇錢同讀asso有咩直接關係

我喝！衰婆仲唔快啲幫我攞支五糧液出嚟！

屌你你當阿姐冇讀過書架?
有錢洗喺香港玩jupas?
有錢出外國讀一年foundation
再返黎玩non jupas 入degree 喇
係人都知asso係政府呃錢嘅玩意嚟架啦

讀asso既正廢物
讀唔成書又要晒老豆老母啲錢
入U超低
玩法又唔公平
讀得叻都未必入得返ugc degree
專比啲唔想出嚟做嘢既廢物讀

Ive hd都好過asso呀
係呀 話你呀

男人冇本事都唔緊要
仲要好自豪

一有啲asso仔衝出黎柒就忍唔住
我有同學係pre asso asso OU degree master
30歲都未出黎做嘢
真係on撚鳩

咁唔想出國點算
一定要跟你嗰套

我冇聽過有錢嘅唔出外國讀
鍾意留係香港讀19 asso既
Asso又無認受性
條女係有錢嘅唔讀書都得啦
得閑得滯搵個asso黎讀?

大佬 你冇聽過唔代表冇架

咁你認唔認自己係讀唔成書冇撚用
你唔好同我講你DSE全部5**所以揀asso呀?
當年我地AL 年代full cert都無既人先讀asso架昨

LLB讀到都未必係好事
律師行頭極之小圈子

呢條友好快又比我屌到潛水

首先唔跟你嗰套已經死左9成
另外只要你未聽過 未見過既事=冇可能
點拗

我就真係未見過有男人好似你咁撚厚面皮
你而家好似大陸女人養嗰啲小狼狗咁咋
有乜嘢好自豪啊
你知唔知醜架

其實真係唔洗再拗 對你嚟你嗰套係絕對正確
正如有錢根本冇可能唔出國讀書

其實睇睇下，
我覺得食拖鞋飯其實都太委屈咗紅魔鬼巴打喇
其實你有考慮過不如去替代梁振英做特首？

問: 你點解咁撚肯定以後食落去都ok一定無可能散檔 ?
答: 好複雜，外人係唔會明

問: 咁即係買咗邊間？
答: 點解要同你講，我唔講唔代表無，好複雜，外人係唔會明

問: 你點解以前35k 變埋外母又先25 k?
答: 唔知，可能因為有Bonu我無計，好複雜，外人係唔會明

問: 你講到外母咁撚大生意會比你兩個讀濕鳩Asso再入去「幫手」，咁撚益智？
答: 你無見過你覺得無過唔代表無，好複雜，外人係唔會明

問: 咁你即係點撚樣？
答: 唔知，噢嗚你都係想我答你我係假膠啫，我知咁樣你會開心啲架。
我知我太勁你地係會唔開心架

問: 點解咁肯定？
答: 因為我覺得。

我屌你咩.........

咩都好啦

我都覺得火姐屌柒得你條抓爛面皮既小狼狗啱，
唔好問我點解，因為外人好難會明。

係呀 外人好難會明

下次作好d再同大家討論下

你又講到條女家族生意好撚勁咁樣
點可能會俾個女讀asso?
你係asso學到啲咩你講

差唔多玩左成日 比我抖抖ok?

你下次作好啲你先出故啦仆街
破綻百出

你覺得好即係好？ Ok咁即係唔使討論
你覺得點就點
我唔知點講俾你聽，外人好難會明

咁我想問下你遲啲結婚禮金點搞啊
你份糧係你外母出個喎
好啊咁 左手交右手
你到底知唔知醜

唔知，好難講，你鍾意點就點，外人好難會明

呢個問題好複雜，外人好難會明

個女成續唔好
做老母嘅點會比個女入去asso識埋班垃圾
幫唔到自己家族生意
梗係即刻送佢出國架啦
就算唔出國都仲有大把嘢好過asso喇

你無見過有錢人鐘意個女去群埋班垃圾，唔代表無
你唔畀有人就係鐘意個女去群垃圾?
呢個問題好複雜，只可以講我既嘢，外人係好難會明

屌你原來仲未grad
呢條撚樣應該係搵唔到工癡撚咗線
未結婚又話嗰個係外母
又話係外母公司做
一時25k35k
我真係好撚嬲
哂咁多時間同呢條友認真討論

Asso淨係出垃圾
無錢又唔想出嚟做嘢嘅人先讀

哈? 係咩？你鐘意點諗又點諗
反正我既嘢，外人係好難會明

應該好過讀英國文學

你係上一版又話自己未畢業未結婚
而家又話已經返緊工又結咗婚
其實你係咪精神分裂架
你畢咗業未結咗婚未你買咗樓未架

吊 咁唔洗玩啦

咁我識唔少人讀書唔叻做人叻都撈得好掂
不過呢位巴打唔似嗰啲人

其實我覺得要喺香港廿五後三十歲前結婚有樓都幾難

你鐘意點諗就點諗，
你無見過有錢人鐘意個質個女去Asso群埋我呢啲垃圾，唔代表無
或者就係有人鐘意個女去群垃圾。
呢個問題好複雜，只可以講我既嘢，外人係好難會明

火姐呢啲應該得
應該好多有料非黑心男揸住幾層樓約佢食飯溝佢

火撚滾姐你都唔識
我都話平時一日返工我可能見100幾廿人架啦
諗住吹水呃我
你瞓醒未啊

利申 好多人叫我轉行做HR

呢啲野就唔講啦
我老公都睇緊呢個post架嘛

仆你個街我好撚柒慶啊！！！！！！
我今日係好撚認真真心Share架！！！！！！

最近我有一個中學同學 無父幹
條仔u grad都無
最近買左樓就黎結婚
但我有少少覺得條仔因為要靠佢供樓
所以先結婚

咳咳...

我一定質到呢條友潛水為止
但我都好明白
佢應該係一個廢青
妄想症去到一個極致

好撚柒慶呀仆你個街！！！！！！！！！！

Sor呀巴打

所以我咪冇心機再嚟呢個post囉屌你
成日有班人搏屌玩嘢
要係勁低質嘅屌
哂我時間

我都話架啦你都係想我想你屌鳩你姐
篤爆左其實係一個廢青FF

假膠姐

咁結婚有份供無乜問題啫

仆你個街，我老婆一嘢篤爆你你就即刻潛水。
今朝我咁認真同你真心Share你就死撐，你都水得我耐。
我屌你老母啊！！！！！！

Agger

但係條仔比我嘅感覺就係
因為要供樓所以要結婚

我有個朋友仲搞笑
佢老公同佢求婚
因為要輪公務員宿舍所以要結婚
衰到 屌你話因為真愛結婚得唔得呀

算啦外人好難明

紅魔鬼係咪即係曼聯
Ex 係獌狗

對 生為曼聯人 死為紅魔鬼

咁都有人話想搞移民結婚
呢啲似乎遇到黑心男機會仲大
有外國護照都唔好畀人知

我都好認真架大佬

點解而家興自貼

人生贏家
你老婆係

呢個po 好似冇自貼

我有個朋友咪係
佢好唔想拎住中國護照
去邊旅行都要申請visa
結果佢嫁咗俾個英國人
周圍同人講話佢可以移民去英國
將來個仔會係英國人

其實好多人結婚都係有目的

希望你結咗婚後冇再叫雞啦

我老公話你個女唔似你老婆似Benz雄
好cute

你朋友算唔算黑心女

巴打你係咪真係有啲似Benz 雄！？

好得意呀！！！

其實係咪就係你哋兩公婆喺度自high
Sales x fire

噢 黑心女就一定
佢千方百計要擺脫自己中國人嘅身份
嗰陣時想令自己大肚迫條仔結婚
但條友無錢 真係貪本passport

Sorry 誤會左
冇追post 亂入

套西裝好 fit 好型
應該係訂造嘅手工貨？

其實好多女人都會係咁

自貼喺3度

我就係眼見好多人生女都似老豆
所以唔敢生

老公圖呢

係著得幾靚嘅
但手指甲同支煙即刻扣到負分

點解

有得生早啲生

老豆個樣實在太猥瑣....

因為一個女人樣靚身材正真係好緊要
如果生個女係好醜樣嘅話
我真係會好對佢唔住好內疚

揀個靚仔老公囉

咁個老公你揀ga 喎

其實女仔打扮下唔會好醜

真係我眼見親嘅10個生女9個都係似老豆
好神奇

唔明

手工唔錯
造唔造女裝
美國好難買到啱衣套裝裙

屌咩?
屌個囡唔似阿媽?
我諗我都會

好得意呀

其實佢都唔係好識做人呀媽
話自己個女醜

都要去度身啩

睇佢邊種話囉

如果我有得生
我一定會覺得自己個小朋友係最可愛

火姐幾時開始意識到自己正同身邊多厹

其實好多時係女似姑姐仔似舅父

呢個真

大學
個時呼風喚兩

宜家 對住老公死狗咁

其實咁都幾sweet

絲大幾大？

絲大打幾大？

步向三字

34 定33？其實胸太大有時都未必一定係好
會引嚟好多狂風浪蝶
如果第時我個女似阿媽咁好身材
我諗我都會有啲擔心

雖然我都係鍾意大波

我係咪get 錯左幾大個意思

咁多自貼

應該係

我都覺得sales佬應該係幾溝到吓女嗰啲嚟的

把口掂啩

夠做啦，我183又如何，唔見得會差幾遠
其實只要唔好太矮仲矮過條女就ok了

可能我愈老愈picky
基本上我而家好難畀人打動到

好買唔買買cayenne
呢邊好多大陸C9揸

嗰邊多唔多人揸蓮花？
認真唔識

個post好有真實感
忍唔住留言

波波絲打個名係咪有乜特別含意？

火姐點解睇得咁開接受到男人叫雞，唔覺得佢地好易有病好污糟咩

去啲 community colleges 基本上係車展
不過我唔熟車
但幾貴都有

因為我有個同事喺住喺你𠴱頭附近
佢弟弟係揸Cayenne Turbo 的
我問佢有無人揸 Lotus? 堅靚
佢反而好似唔係好識咁

如果條女有一日同你講佢原來係變性人

你又知我住邊頭
好驚喎

唔係呀， I mean 西岸嗰邊喳 ....

早排佢嚟香港，好好奇咁問我點解香港啲樓盤廣告個個都咁膠

如果有火姐咁索呢？

何出此言？

炒撚哂車啦

Sales 佬同火姐點睇甘比

但唔靚喎
應該手段幾叻 呂麗君靚過佢學識好過佢能幹過佢都輸

美國應該唔多人揸棍波車
仲要除非加多d options, 唔係lotus有d車系既spec低d, 係無冷氣無powered steering, 無infotainment system, 本身上落車難，坐又坐得唔舒服，揸果個都唔會好舒服（連風油軚都無你真係gym都唔洗做），條女又唔會嘩嘩聲，純粹享受driving fun, 仲要power唔夠大，係唔興玩handling既美國應該唔會受歡迎。

我知你想講咩，有cvt版嘛，但係美國佬都識答你揸cvt洗乜買lotus.

有錢你都係要照賣架啦
你老婆唔要你轉揸alphard已經算係咁
女人係唔明亦無打算明白男人與車之間既關係

自動波 慳油 易泊車睇位 少問題就最好
Prius

事實證明 女人只把車當交通工具

廿八歲得二百萬cash 同一個舊唐樓單位 係咪收得皮

識玩一定玩mazda mx5
六速棍波，front engined rear wheel drive, soft top convertible
再唔係就hot hatch, ford fiesta st/focus rs, 嘩j死
btw, 美國應該幾多mustang

好多鬼仔揸 mustang 好嘈但都唔靚
鬼佬鍾意揸 truck

美國好多地方搭交通工具都好煩
車係半必需品
所以實用好緊要
兩坐位 convertible 係型但要買好多嘢 成班朋友去 hiking 冬天落雪就好柒
尤其住喺啲一年落200日雨嘅地方
你有錢有兩架都ok嘅 不過又唔係𡃁妹 跑車唔好坐

自己賺定點先

準確d講應該係pick up truck?
f150果d
佢地中意mustang就你要佢有v8 engine

lotus就真係唔好坐既 但就唔係所有跑車都唔好坐既
所以我都提出左一個alternative, 就係hot hatchback, 有driving fun得黎又有實用性

係呀 pick up truck
不過都係叫開 truck
巴拉啲用字似海歸

有錢會想要架 Cayman S 夏天揸
不過成日塞車自動波好了
好似有得用手轉波

屋企人留低 自己份工得二皮幾
儲到下世

I just googled.
It is something called tiptronic transmission where you can change the gear using the buttons on the wheel